
Я помню в детстве миг,
Как девственник, заняв неизвестный ник,
Из протеста вник в русрэп, сказав, я буду здесь вместо них,
И полез в архив местных книг, я верил, ликбез велик, но
Проведя десять лет в пыли,
Понял, что себя искать бесполезно в них,
И я вышвырнул том, вышел из дома,
Взяв лишь пассатижи и клей с собой,
Двинул в отель с тобой, в пизженном Вольво по городу,
Пей со мной, сука паршивая, пей со мной
Живо в номер и дверь закрой, потом клей в замок, если хочешь,
Теперь завой, фейсом в пол,
Я такое с твоей сестрой сотворю,
Что по сравнению Джейсон — лох
Десницы с кровью tetrapack, я кончил плохо — это факт,
Готовьте гроб и катафалк,
Средневековый карнавал.
Над эшафотом стаи ворон, от славы пророка
Полшага до врага народа — Савонарола.
Но мой рэп — как самооборона, вас много, вы — стадо баранов,
Стандартное, как фоторобот, а нас мало,
Мы — трое бродяг и не знаем дорогу.
От Восточного Мордора до Изумрудного Города,
Прочь из бетонных коробок,
Где мы в роли дойных коров
Замурованы в стойлах и ждем кислорода.
Мой альбом по драйву всех мокнет в дерьмо морально
Кеды поло, Stone Island, VGB живет за гранью.
И пусть Мирона райдер не купит ему новый Майбах, но
Я за свое и против чужого — Вайнона Райдер!
И я не дорожу вашим мнением, кина не будет,
Ведь я в вашем рэпе жук в муравейнике
Это ёб твою мать среди вашей дружной полемики,
Я дышу с колыбели тем, что я жук в муравейнике!
Муравей, беги!
Да, я жук, и разворошил разом весь муравейник,
Хоть здесь не Америка Байтер мой Dre,
Я маршал, как Жуков и Ворошилов!
Как энтомолог, провожу параллели к тому,
Что каждый из нас в вашем доме —
Жук в муравейнике. Муравей, беги!
